［年經］每人一套必睇電影

拋磚引玉，The intern

月黑高飛

星際啟示錄

RUN FOREST RUN

海上鋼琴師

Gone Girl

布達佩斯大飯店

這個殺手不太冷

新龍門客棧

老婆在家煮飯偷偷幹了她的朋友

呢套

大橋未久 女教師

The Fight Club

黑社會一

inception

Home Alone 1,2
又到聖誕

東邪西毒

回魂夜

Interstellar
Leon: The Professional

about time

star war

呢個出色

天機 富春山居圖

無痛失戀

嗰陣做戲院入去望過兩眼都屌出聲

都唔知點解啲人可以睇曬成套出返黎

臥虎藏龍

頭文字D
卡屎 聲音畫面 都唔錯

無間道

天空之城

District 9

Begin Again

飄移 點飄啊 一入彎 拉一拉手制 架車BL一BL 咁點啊 型囉

About time 睇到喊

三五成羣

一部塞爾維亞電影

你的名字
重要嘅剛剛失戀，睇人唔識對方都會愛上對方，唉又回復單身啦

留名

the best of youth 燦爛時光

你語癌

Her

i am legend

into the wild

飛越瘋人院

Twelve angry men

shuttle island

真·哥斯拉

花樣年華

The pianist
甘正傳

仲未有人講
個人覺得神過Fight Club

what's in the fucking box!

咩戲

SEVEN

green mile

One day

inside out

最尾果種掙扎，仲勁過力威健身

我覺得佢以前演技幾好...好似越老越差咁

titanic

喋血雙雄

當這地球沒有貓

Pulp Fiction

Spotlight

Up

the big short 都唔錯

rush

都ok，不過有啲金融知識會好啲

我一啲都唔識咁睇
都明佢講咩
睇完仲覺得自己學到野
睇個個字幕啲注解做得好好
同埋套戲入面都用左好附生活化既例子去解釋一啲terms
呢套戲係可以拍到好悶（好似同類型既spotlight.. 劇情推進慢到
tbs既節奏就好好 輕鬆緊張得宜
仲成日breaking the forth wall 好抵死

The Truman Show

terminator

鋼鋸嶺 Hacksaw Ridge

逆時空狙擊